11月區選就多左一大班p牌左膠冷氣軍師

泛民

都係自己人

收割選票既「自己人」？

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

幫手retweet水炮車射清真寺

請吹奏示威者清理清真寺

有無人覺得會延期？